周周平安集氣區！

大家都要平安

支那00 Giselle就唔洗幫佢哋集氣啦

周周平安！

🙏🙏🙏🙏

佢做咩

樓主弱智
牙selle同爆房ling只是個孩子

IZ*ONE representative states that IZ*ONE's Minju's undergoing COVID-19 testing is not due to close contact but for preemptive measures

周周平安

架妹是旦
支那妹一定要中炎

周周同庭庭都要平安

金玟庭

集氣

❤️❤️❤️❤️❤️

This is why ur name pretty❤️💘

唔能係嘛

Aespa一出道就出事，係咪關隻支那妹事？

不過就算周周確診咗都唔驚啦 隻毒咁廢，
實死唔去，好快好返啫 樓豬唔駛擔心
我都想中啊 有$5000收

5000有得爆多好多碟…

Rap

石破LOVELOVE天驚拳

幫佢講定RIP

我打鑊你？

追到咁貼

我是狂犬